連登分化

我今朝一起身就見到好多post係連登仔互鬧大家，互相批判責罵大家，如果咁樣做你哋覺得可以贏請你地繼續，如果唔係我哋就係正中敵人嘅圈套，我哋自己越亂人就越開心，大家記住連登係呢場運動嘅根，如果個根爛咗，棵樹就會爛啲花就會謝到時點樣都唔使我再講。總言之一定要停止分化同停止內亂，大家要記住個敵人係邊個，同五個目標。

Push